[有圖慎入]不知名蟲蟲入侵我屋企

依排係咁見到依種蟲係我屋企出現 加加埋埋見到五六十隻 見到嘅都殺左
體形極細隻 半粒米左右
拍佢唔識避 慢慢拎張紙埋去都冇反應
有啲識飛
前排有棵植物死左 已經扔左 唔知關唔關事
咩野嚟

佢哋淨係行同飛 唔識跳
唔怕人 好主動 會爬上身 唔咬人
好乖好想拍爆佢哋

阿巴米原蟲

有需要咁多張圖嗎？仲要有幾張係同一位置同一光暗度同一角度

煙甲蟲

你仆街了，呢隻蟲會喺你屋企無限生蛋。
之後你全屋都係蟲。

Thanks bro,睇完資料幾似